有會員被恐嚇

連尼住可唔可以肯定email address之類登記果陣嘅個人資料無leak到出去?

好恐怖喎